中西區鄭麗琼主席嘅社會參與計劃俾民政署無啦啦cut左近百萬款項

立法會審議無削到撥款既話，民政署係無權調節區議會款項。

而且好重要，民政事務署所派往區議會秘書處既公職人員係有責任且必須遵從區議會既命令行事，如果再遇有政府人員拉隊走人，係可以控告佢地「刑事公職人員行為失當罪」，呢點所有區議員都要知道，唔好好似上次個仆街民政狗話走就走。

呢個政府仲有咩當權嘅人有人性？一絲良心都無

係可以控告佢地「刑事公職人員行為失當罪」

搵咩告?邊個告?
依家佢地擺明玩緊落場球證龍門都係佢既人呀

唔搞國慶唔搞回歸都慳唔到成百萬

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321